連 登 仔 移 民 二 十 六 大 訴 求

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要返方便隨時來往香港既地點
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要物價低過香港
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市果D一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要有亞洲餐廳係附近
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港

總結以上
缺一不可

正確

你列到成26個咪證明左移民真係好撚多野要考慮囉

要當地有自由同民主

屌 依家邊個俾你代表？

樓主渣咩護照？

使撚咩，考個水電牌咩問題都解決晒啦

都唔係既，連登都有啲係未去過英國就話要去英國住成世唔返黎，有啲就連話去歐洲整冷氣賺多啲錢都講得出，有啲就當移民好似食生菜咁

後生仔嘅話 心口有個勇字去闖 一定冇問題
有家庭嘅可能考慮多啲 但為下一代嘅話緊係辛苦都應該捱吓啦